有冇人向日本旅遊時遇上當地人既騎尼舉動？

向京都去宇治時車廂既呢位呀嬋似乎佢真係跪上癮。

唔知咁樣算唔算騎呢

喺北野天滿宮睇梅花嗰陣，
前面有幾個日本大嬸將啲花隊埋鼻度係咁索
仲要聞到索索聲咁

打破左我對日本女性嘅印象

果個係咪韓國人。。。

我個日本同事，在香港office上次開會，唔夠位，佢唔係同其他同事一樣企起度，而係除鞋跪上窗台

聽到佢地係講日文既
同埋打扮都似日本人